頭先沿路返屋企，一路上地下都有唔少散銀

有3個細路喺咁執錢 ， 仲話一陣去伯伯個飛機欖到買叮叮糖

琴晚我屋企樓下都有， d 老人家話見到快d走

仲有得走

今晚黎你屋企

7月 你懂的